涉露械老翁稱小便女童：狗先得

【本報訊】育有一對5歲孖女的婦人帶孖女到公園玩耍，卻只顧打電話，以致有年近九旬老翁三度向孖女露械，她仍懵然不知，結果要細孖通知，再由女街坊報警將老翁拘捕。

警方調查後發現，老翁涉在幾日前非禮另一名5歲女童。案件昨在粉嶺法院開審，辯方指老翁當時並非露械，只是小解，孖女不同意辯方說法，細孖更直言「唔可以咁，狗先得！」

89歲被告王華堯否認一項非禮及三項向16歲以下兒童作猥褻行為罪，3名事主X、Y及Z透過視像系統作供，Y、Z是孖女。X供稱今年8月3日在天水圍一個公園玩耍時，被告吻她的嘴及緊捉她的手摸其陽具。
Y及Z同月6日到同一個公園玩耍。赤裸上身的王兩度招手着Y上前，然後掏出陽具輕輕地搖，再着Z上前並露械，Z通知身處公園的母親。下周一續審。

案件編號：FLCC3894/16
■記者戴國輝

廢老連細路都唔放過

靚妹都呃唔到

個妹妹講得好
廢老正人渣 妹妹都搞

個阿伯正仆街

廢老入去坐啦 凍撚死佢就岩

死廢老

too small

89歲犯風化 入去仲會唔會比人打

成九十歲都有性慾，好野。我今年47歲已經機都起唔到

睇睇醫生好喎

47歲（陽萎）

嘩阿伯真係身體力壯
你出世果陣中國仲係掛緊五色旗

有冇人未入黎之前睇個標題睇到一頭霧水

幾十後精蟲上腦

有，以為老翁鬧小便女童係狗

Same

應該將死廢老一車車送返佢地嘅祖國

仲好意思講出黎